一人n個最撚痴線既會員😂

1. 老衲
2. 48歲(破產)

肥婆會員

肥料想不到

巨巴
屌你老母

我都痴線？

每個post都見到你

痴撚線 條asso仔明明考緊試 好似唔使溫書咁

之前無嘢做啫
呢個星期溫書都少上咗喇

有溫㗎，之前唔洗先上下咋
呢個星期要溫都上少咗喇
就係asso仔壓力大先上多啲減下壓
好驚升唔到u..

屌 me2
gpa邊緣人 呢個sem feel到炒 ielts唔想溫
non ju唔想報

屌你老母真係好撚煩
留名都衰過人
但應該好多人已block左佢
若然唔係佢點達成69連

我都係
Non ju報咗...
上lihk 9up下減壓喇
去屌下班柒頭就好受啲

冇人想理佢

相比起屌你老母，其實巨巴都唔算煩
之前屌你老母未煩到上位，我覺得巨巴好撚煩

大家鬥垃圾
好似特首咁，上一個落台下一個上位
大家就讚上一個